發左個好恐怖既夢

見到一班🦖突然衝出 市民即刻逃走 但突然🦖一邊追趕一邊嗌停 停 停 有市民因突然停低而被捕 之後我就驚醒左